\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=0.2in]{geometry}
	\geometry{a5paper}

\usepackage[quiet]{fontspec}
% \usepackage{newtxtext,newtxmath}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainfont[Ligatures=TeX, Mapping=tex-text]{Linux Libertine O}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{physics}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array}
\usepackage{caption}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[font=small,labelsep=none]{caption}
\usepackage{siunitx}
\setatomsep{2em}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\usepackage{xcolor}


\title{Физико-химические основы технологии конструкционных материалов}
\author{Тазетдинов Рустем Галятдинович}
\date{}
\makeindex
\begin{document}

% \color{lightgray}{

\pagestyle{empty}
% \maketitle

% \begin{abstract}
% Данный курс рассматривает физико-химические процессы, лежащих в основе всех (или почти всех) технологических процессов производства конструкционных материалов.
% \end{abstract}

% \input{2017_09_07}
% \input{2017_09_14}
% \input{2017_09_21}
% \input{2017_09_28}
% \input{2017_10_05}
% \input{2017_10_19}
% \input{2017_10_26}
\input{2018_02_15}
\input{2018_02_22}
\input{2018_03_01}
\input{2018_03_15}
\input{2018_03_22}
\input{2018_03_29}
\input{2018_04_05}
\input{2018_04_12}

% }
\end{document}